{"translation-revision-date":"2020-06-06 00:20:36+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"No pages to paginate.":["Nenhuma p\u00e1gina para paginar."],"Widget Area":["\u00c1rea de widget"],"This is a placeholder for post content.":["Este \u00e9 um espa\u00e7o reservado para o conte\u00fado do post."],"Number of Pages":["N\u00famero de p\u00e1ginas"],"Posts per Page":["Posts por p\u00e1gina"],"Query":["Consulta"],"Change content position":["Mudar posi\u00e7\u00e3o do conte\u00fado"],"Avatar size":["Tamanho do avatar"],"Author Settings":["Configura\u00e7\u00f5es do autor"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Esta contagem de colunas excede a quantidade recomendada e pode causar ruptura visual."],"Show avatar":["Mostrar avatar"],"Browser default":["Navegador padr\u00e3o"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Navigation (vertical)":["Navega\u00e7\u00e3o (vertical)"],"Navigation (horizontal)":["Navega\u00e7\u00e3o (horizontal)"],"Post Comments":["Coment\u00e1rios do post"],"No comments.":["Sem coment\u00e1rios."],"Contact":["Contato"],"About":["Sobre"],"Home":["P\u00e1gina inicial"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Exibe um \u00edcone com um link para um perfil de rede social ou site."],"Social Icon":["\u00cdcone de rede social"],"block keywords\u0004links":["links"],"Social Icons":["\u00cdcones de redes sociais"],"No tags.":["Nenhuma tag."],"Post Featured Image":["Imagem destacada do post"],"Read more\u2026":["Ler mais..."],"Post Excerpt Settings":["Configura\u00e7\u00f5es do resumo do post"],"Date Format":["Formato de data"],"Format settings":["Configura\u00e7\u00f5es de formata\u00e7\u00e3o"],"Select poster image":["Selecionar imagem do poster"],"Post Tags":["Tags do post"],"Change Date":["Mudar a data"],"Max words":["M\u00e1ximo de palavras"],"Show link on new line":["Mostrar o link em nova linha"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Exiba \u00edcones com links para seus perfis ou sites de redes sociais."],"Post Comments Form":["Formul\u00e1rio de coment\u00e1rios do post"],"Post Comments Count":["Contagem de coment\u00e1rios do post"],"Display featured image":["Mostrar imagem destacada"],"Show submenu indicator icons":["Mostrar \u00edcones indicadores de submenu"],"Image alignment":["Alinhamento da imagem"],"Featured image settings":["Configura\u00e7\u00f5es da imagem destacada"],"Post content":["Conte\u00fado do post"],"Background color":["Cor de fundo"],"Media file":["Arquivo de m\u00eddia"],"Embed a TikTok video.":["Incorporar um v\u00eddeo do TikTok."],"Text color":["Cor do texto"],"survey":["pesquisa"],"Change heading level":["Mudar o n\u00edvel do t\u00edtulo"],"social":["social"],"Display settings":["Configura\u00e7\u00f5es de exibi\u00e7\u00e3o"],"Empty":["Vazio"],"Level %s. Empty.":["N\u00edvel %s. Vazio."],"Level %1$s. %2$s":["N\u00edvel %1$s. %2$s"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["A descri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 exibida no menu se suportado no tema utilizado."],"Unsupported":["N\u00e3o suportado"],"twentytwenty":["twentytwenty"],"Theme":["Tema"],"No Date":["Sem data"],"Post Author":["Autor do post"],"Post Date":["Data do post"],"Footer label":["R\u00f3tulo do rodap\u00e9"],"Header label":["R\u00f3tulo do cabe\u00e7alho"],"Error adding template.":["Erro ao adicionar modelo."],"Post Excerpt":["Resumo do post"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"poem":["poema"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURA)\nJanela, muito pequena \u00e0 dist\u00e2ncia, iluminada.\nTudo ao redor esta \u00e9 uma tela quase totalmente preta. Agora, a c\u00e2mera se move lentamente em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 janela que \u00e9 quase um selo postal no quadro, aparecem outras formas;"],"Show:":["Mostrar:"],"Buttons":["Bot\u00f5es"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Descreva brevemente o link para ajudar usu\u00e1rios de leitores de tela."],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Solicite que os visitantes tomem medidas com o grupo de estilos de link de bot\u00e3o."],"%s label":["R\u00f3tulo do(a) %s"],"Full post":["Post completo"],"Link label":["R\u00f3tulo do link"],"Image size":["Tamanho da imagem"],"Next":["Pr\u00f3ximo"],"Previous":["Anterior"],"Replace":["Substituir"],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ O \"bloco\" \u00e9 um termo abstrato\n\/\/ para descrever estas unidades de marca\u00e7\u00e3o\n\/\/ quando criado juntos, formam o\n\/\/ conte\u00fado ou layout da p\u00e1gina.\nregisterBlockType( name, settings );"],"ADD MEDIA":["Adicionar m\u00eddia"],"Justify items right":["Justificar itens \u00e0 direita"],"Justify items center":["Justificar itens ao centro"],"Justify items left":["Justificar itens \u00e0 direita"],"Change items justification":["Alterar alinhamento dos itens"],"sound":["Som"],"recording":["grava\u00e7\u00e3o"],"Template Part":["Parte de modelo"],"Add submenu":["Adicione um submenu"],"Add link\u2026":["Adicionar link..."],"Dark":["Escuro"],"Light":["Claro"],"Post Title":["T\u00edtulo do post"],"Add nofollow to link":["Adicionar nofollow ao link"],"podcast":["podcast"],"Navigation":["Navega\u00e7\u00e3o"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Eis que temos aqui a Poesia,\na grande Poesia.\nQue n\u00e3o oferece signos\nnem linguagem espec\u00edfica, n\u00e3o respeita\nsequer os limites do idioma. Ela flui, como um rio.\ncomo o sangue nas art\u00e9rias,\nt\u00e3o espont\u00e2nea que nem se sabe como foi escrita."],"Describe the role of this image on the page.":["Descrever a fun\u00e7\u00e3o desta imagem nesta p\u00e1gina."],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Nota: muitos dispositivos e navegadores n\u00e3o exibem este texto.)"],"Site Title":["T\u00edtulo do site"],"Open Colors Selector":["Abrir o seletor de cores"],"One.":["Um."],"Two.":["Dois."],"Three.":["Tr\u00eas."],"Four.":["Quatro."],"Five.":["Cinco."],"Six.":["Seis."],"Version":["Vers\u00e3o"],"Jazz Musician":["M\u00fasico de Jazz"],"Release Date":["Data de lan\u00e7amento"],"May 7, 2019":["7 de maio de 2019"],"February 21, 2019":["21 de fevereiro de 2019"],"December 6, 2018":["6 de dezembro de 2018"],"Dimensions":["Dimens\u00f5es"],"Call to Action":["Chamada para a\u00e7\u00e3o"],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulha da neve<\/strong>"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Damos boas-vindas ao maravilhoso mundo dos blocos..."],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["O carri\u00e7o<br>ganha a vida<br>silenciosamente."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"cite":["citar"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["Em uma vila de La Mancha, cujo nome n\u00e3o desejo me lembrar, n\u00e3o demorou muito tempo para que um daqueles cavalheiros mantivesse uma lan\u00e7a no porta-lan\u00e7as, uma fivela velha, um hack magro e um galgo para percorrer."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Umas das coisas mais dif\u00edceis de fazer em tecnologia \u00e9 superar voc\u00ea mesmo."],"In quoting others, we cite ourselves.":["Citando outros, citamos n\u00f3s mesmos."],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["O Mont Blanc aparece, ainda, puro e calmo."],"Logos Only":["Apenas logos"],"Pill Shape":["Forma de p\u00edlula"],"Enter address":["Digite o endere\u00e7o"],"Fill":["Preencher"],"Open block navigator":["Abrir navegador de blocos"],"Write gallery caption\u2026":["Escreva uma legenda para a galeria..."],"Link rel":["Rel do link"],"Attachment page":["P\u00e1gina de anexo"],"Border radius":["Bordas arredondadas"],"Ordered list settings":["Configura\u00e7\u00f5es de lista ordenada"],"Clear Media":["Liberar m\u00eddia"],"Reverse list numbering":["Lista numerada reversa"],"Change column alignment":["Mudar alinhamento da coluna"],"Align Column Right":["Alinhar coluna \u00e0 direita"],"Align Column Center":["Alinhar coluna ao centro"],"Align Column Left":["Alinhar coluna \u00e0 esquerda"],"Color":["Cor"],"SEO settings":["Configura\u00e7\u00f5es de SEO"],"Description":["Descri\u00e7\u00e3o"],"Open in new tab":["Abrir em uma nova aba"],"What's this?":["O que \u00e9 isso?"],"https:\/\/codex.wordpress.org\/Nofollow":["https:\/\/codex.wordpress.org\/Nofollow"],"Don't let search engines follow this link.":["N\u00e3o permita que mecanismos de pesquisa sigam este link."],"links":["links"],"navigation":["navega\u00e7\u00e3o"],"menu":["menu"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Envie um arquivo ou escolha um da sua biblioteca de m\u00eddia."],"Learn more about embeds":["Saiba mais sobre c\u00f3digos incorporados"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Cole um link para o conte\u00fado que voc\u00ea deseja exibir no seu site."],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Envie uma imagem, um arquivo de v\u00eddeo ou escolha um da sua biblioteca de m\u00eddia."],"Three columns; wide center column":["Tr\u00eas colunas com a do meio maior"],"Three columns; equal split":["Tr\u00eas colunas iguais"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Duas colunas divididas em dois ter\u00e7os e um ter\u00e7o"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Duas colunas divididas em um ter\u00e7o e dois ter\u00e7os"],"Two columns; equal split":["Duas colunas iguais"],"Add a navigation block to your site.":["Adicione um bloco de navega\u00e7\u00e3o ao seu site."],"Add a page, link, or another item to your navigation.":["Adicione uma p\u00e1gina, um link ou outros itens para navega\u00e7\u00e3o do seu site."],"Create Table":["Criar tabela"],"Insert a table for sharing data.":["Insira uma tabela para compartilhar dados."],"Move image backward":["Mover imagem para tr\u00e1s"],"Move image forward":["Mover imagem para frente"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Aten\u00e7\u00e3o: A reprodu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica de v\u00eddeos pode causar problemas de usabilidade para alguns visitantes."],"Footer section":["Se\u00e7\u00e3o do rodap\u00e9"],"Header section":["Se\u00e7\u00e3o do cabe\u00e7alho"],"Sorting and filtering":["Ordem e filtros"],"Post meta settings":["Configura\u00e7\u00f5es de metadados do post"],"Post Content":["Conte\u00fado do post"],"Post content settings":["Configura\u00e7\u00f5es do conte\u00fado do post"],"Percentage width":["Porcentagem da largura"],"Column settings":["Configura\u00e7\u00f5es da coluna"],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Aten\u00e7\u00e3o: A reprodu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica de arquivos de \u00e1udio pode causar problemas de usabilidade para alguns visitantes."],"There is no poster image currently selected":["Nenhuma imagem do poster selecionada no momento"],"The current poster image url is %s":["O URL da imagem do poster \u00e9 %s"],"section":["se\u00e7\u00e3o"],"row":["linha"],"wrapper":["inv\u00f3lucro"],"container":["cont\u00eainer"],"A block that groups other blocks.":["Um bloco que agrupa outros blocos."],"Group":["Grupo"],"Crop image to fill entire column":["Recortar a imagem para preencher toda a coluna"],"header":["cabe\u00e7alho"],"Play inline":["Reproduzir sem abrir em tela cheia"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Deixe vazio se a imagem for apenas decorativa."],"Describe the purpose of the image":["Descreva o prop\u00f3sito da imagem"],"Display a legacy widget.":["Exibir um widget legado."],"Legacy Widget (Experimental)":["Widget legado (Experimental)"],"Change widget":["Mudar widget"],"Legacy Widget":["Widget legado"],"You don't have permissions to use widgets on this site.":["Sem permiss\u00e3o para usar widgets neste site."],"Select a legacy widget to display:":["Selecione um widget legado para exibir:"],"There are no widgets available.":["N\u00e3o h\u00e1 widgets dispon\u00edveis."],"keyboard key\u0004Space":["Espa\u00e7o"],"keyboard key\u0004Backspace":["Backspace"],"link":["link"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["O conte\u00fado incorporado de %s n\u00e3o pode ser pr\u00e9-visualizado no editor."],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Solicite que os visitantes executem uma a\u00e7\u00e3o com um link no estilo de bot\u00e3o."],"block style\u0004Default":["Padr\u00e3o"],"A cloud of your most used tags.":["Uma nuvem com as tags mais usadas."],"Tag Cloud":["Nuvem de tags"],"Taxonomy":["Taxonomia"],"Tag Cloud settings":["Configura\u00e7\u00f5es da nuvem de tags"],"- Select -":["- Selecionar -"],"Default":["Padr\u00e3o"],"find":["busca"],"Help visitors find your content.":["Ajude os visitantes a encontrar seu conte\u00fado."],"Search":["Pesquisar"],"Add button text\u2026":["Adicione o texto do bot\u00e3o..."],"Button text":["Texto do bot\u00e3o"],"Optional placeholder text":["Texto de marca\u00e7\u00e3o opcional"],"Optional placeholder\u2026":["Texto de marca\u00e7\u00e3o opcional\u2026"],"feed":["feed"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Exibir posts a partir de qualquer feed RSS ou Atom."],"RSS":["RSS"],"Max number of words in excerpt":["N\u00famero m\u00e1ximo de palavras no resumo"],"Display excerpt":["Exibir resumo"],"Display date":["Exibir data"],"Display author":["Exibir autor"],"RSS settings":["Configura\u00e7\u00f5es de RSS"],"Edit RSS URL":["Editar URL do RSS"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["O conte\u00fado antes deste bloco ser\u00e1 usado como resumo nas suas p\u00e1ginas de arquivo."],"Hide the excerpt on the full content page":["Ocultar o resumo na p\u00e1gina completa do conte\u00fado"],"The excerpt is visible.":["O resumo est\u00e1 vis\u00edvel."],"The excerpt is hidden.":["O resumo est\u00e1 oculto."],"image %1$d of %2$d in gallery":["imagem %1$d de %2$d na galeria"],"Sorry, this content could not be embedded.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel incorporar o conte\u00fado."],"Embed Amazon Kindle content.":["Incorpore conte\u00fado do Amazon Kindle."],"ebook":["e-book"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Incorpore conte\u00fado do Crowdsignal (anteriormente conhecido como Polldaddy)."],"archive":["arquivo"],"posts":["posts"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Um calend\u00e1rio com os posts do seu site."],"Calendar":["Calend\u00e1rio"],"Label text":["Texto do r\u00f3tulo"],"Add label\u2026":["Adicionar r\u00f3tulo\u2026"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Conte\u00fado..."],"button label\u0004Convert to link":["Converter para link"],"button label\u0004Try again":["Tente novamente"],"This image has an empty alt attribute":["Esta imagem possu\u00ed um atributo alt vazio"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Esta imagem possu\u00ed um atributo alt vazio; O nome do arquivo \u00e9 %s"],"Page Break":["Quebra de p\u00e1gina"],"Paragraph block":["Bloco de par\u00e1grafo"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Comece a escrever ou digite \/ para escolher um bloco"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arraste imagens, envie novas ou selecione arquivos da sua biblioteca."],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloco vazio; comece a escrever ou digite \/ para escolher um bloco."],"Stack on mobile":["Empilhar nos dispositivos m\u00f3veis"],"button label\u0004Download":["Baixar"],"button label\u0004Embed":["Incorporar"],"block title\u0004Embed":["Incorporar"],"block title\u0004Classic":["Cl\u00e1ssico"],"block style\u0004Large":["Grande"],"block style\u0004Rounded":["Arredondado"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Incorpore um video da sua biblioteca de m\u00eddias ou envie um novo."],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Escreva poesia. Use um formato de espa\u00e7amento especial. Ou cite letras de m\u00fasicas."],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Crie quebras entre ideias ou se\u00e7\u00f5es com um separador horizontal."],"Display a list of your most recent comments.":["Exibe uma lista dos seus coment\u00e1rios mais recentes."],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["Incorporar v\u00eddeos, imagens, tweets, \u00e1udio, e outros conte\u00fados de links externos"],"Create a bulleted or numbered list.":["Crie uma lista com marcadores ou numerada."],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Adicione um c\u00f3digo HTML personalizado e visualize-o \u00e0 medida que voc\u00ea edita."],"Media & Text settings":["Configura\u00e7\u00f5es m\u00eddia & texto"],"Add white space between blocks and customize its height.":["Adicionar espa\u00e7o em branco entre blocos e personalizar sua altura."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Adicione elementos personalizados com um shortcode do WordPress."],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introduza novas se\u00e7\u00f5es e organize seu conte\u00fado para ajudar os visitantes (e mecanismos de pesquisa) a entenderem a estrutura do seu conte\u00fado."],"Add a link to a downloadable file.":["Adicione um link para baixar um arquivo."],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["D\u00ea \u00eanfase visual ao texto de cita\u00e7\u00e3o. \"Ao citarmos outros, n\u00f3s nos mencionamos.\" - Julio Cort\u00e1zar"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["D\u00ea uma \u00eanfase visual especial a uma cita\u00e7\u00e3o do seu texto."],"Start with the building block of all narrative.":["Comece com o bloco fundamental de toda a narrativa."],"Separate your content into a multi-page experience.":["Separe seu conte\u00fado em uma experi\u00eancia multip\u00e1gina."],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Coloque m\u00eddia e texto lado a lado para um visual mais rico."],"Insert an image to make a visual statement.":["Insira uma imagem para ilustrar suas ideias."],"Display multiple images in a rich gallery.":["Exiba m\u00faltiplas imagens em formato de galeria."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Essa incorpora\u00e7\u00e3o preservar\u00e1 sua propor\u00e7\u00e3o quando o navegador for redimensionado."],"Resize for smaller devices":["Redimensionar para dispositivos menores"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Essa incorpora\u00e7\u00e3o n\u00e3o preservar\u00e1 sua propor\u00e7\u00e3o quando o navegador for redimensionado."],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Adicionar uma imagem ou v\u00eddeo com um texto sobreposto  \u2014 \u00f3timo para cabe\u00e7alhos."],"Use the classic WordPress editor.":["Use o editor cl\u00e1ssico do WordPress."],"Display a list of all categories.":["Exibe uma lista de todas as categorias."],"Embed a simple audio player.":["Incorporar o reprodutor de \u00e1udio simples."],"Embed a TED video.":["Incorporar um v\u00eddeo TED."],"Embed a YouTube video.":["Incorporar um v\u00eddeo do YouTube."],"Embed SmugMug content.":["Incorporar conte\u00fado SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Incorporar conte\u00fado Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Incorporar conte\u00fado Scribd."],"Embed Screencast content.":["Incorporar conte\u00fado Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Incorporar conte\u00fado ReverbNation."],"Embed Polldaddy content.":["Incorporar conte\u00fado Polldaddy."],"Embed Mixcloud content.":["Incorporar conte\u00fado Mixcloud."],"Embed Speaker Deck content.":["Incorporar conte\u00fado Speaker Deck."],"Embed a tweet.":["Incorporar um tweet."],"Embed Meetup.com content.":["Incorporar conte\u00fado Meetup.com."],"Embed Spotify content.":["Incorporar conte\u00fado do Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Incorporar conte\u00fado do SoundCloud."],"Embed a WordPress post.":["Incorporar um post do WordPress."],"Embed an Instagram post.":["Incorporar um post do Instagram."],"Embed Flickr content.":["Incorporar um conte\u00fado do Flickr."],"Embed a Facebook post.":["Incorporar um post do Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["Incorporar um v\u00eddeo do WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Incorporar um v\u00eddeo do VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Incorporar um post do Tumblr."],"Embed a Vimeo video.":["Incorporar um v\u00eddeo do Vimeo."],"Embed an Animoto video.":["Incorporar um v\u00eddeo do Animoto."],"Embed Issuu content.":["Incorporar conte\u00fado do Issuu."],"Embed Imgur content.":["Incorporar conte\u00fado do Imgur."],"Embed Hulu content.":["Incorporar conte\u00fado do Hulu."],"Embed a Dailymotion video.":["Incorporar um v\u00eddeo do Dailymotion."],"Embed Cloudup content.":["Incorporar conte\u00fado do Cloudup."],"Embed Kickstarter content.":["Incorpore conte\u00fado do Kickstarter."],"Embed CollegeHumor content.":["Incorpore conte\u00fado do CollegeHumor."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Exiba trechos de c\u00f3digo respeitando seu espa\u00e7amento e tabula\u00e7\u00e3o."],"Embed a Reddit thread.":["Incorpore uma discuss\u00e3o do Reddit."],"Stripes":["Listras"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Seu site n\u00e3o inclui o suporte para o bloco \"%s\". Voc\u00ea pode deixar esse bloco como est\u00e1, pode convert\u00ea-o para um bloco de HTML personalizado ou remov\u00ea-lo totalmente."],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Seu site n\u00e3o inclui suporte para este bloco."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Seu site n\u00e3o inclui o suporte para o bloco \"%s\". Voc\u00ea pode deixar esse bloco como est\u00e1 ou remov\u00ea-lo totalmente."],"Media area":["\u00c1rea de m\u00eddia"],"editor button\u0004Left to right":["Esquerda para a direita"],"Media & Text":["M\u00eddia e texto"],"Show media on right":["Mostrar m\u00eddia \u00e0 direita"],"Show media on left":["Mostrar m\u00eddia \u00e0 esquerda"],"Block Navigator":["Bloco de navega\u00e7\u00e3o"],"Cover":["Cobertura"],"Border settings":["Configura\u00e7\u00f5es da borda"],"HTML":["HTML"],"Media settings":["Configura\u00e7\u00f5es de m\u00eddia"],"Overlay":["Sobreposi\u00e7\u00e3o"],"Insert Media":["Inserir m\u00eddia"],"Write HTML\u2026":["Escreva HTML\u2026"],"Create":["Criar"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Esse bloco est\u00e1 obsoleto. Use o bloco Colunas no lugar dele."],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Esse bloco est\u00e1 obsoleto. Use o bloco Par\u00e1grafo no lugar dele."],"Text Columns (deprecated)":["Colunas de texto (obsoleto)"],"Column Count":["Quantidade de colunas"],"Row Count":["Quantidade de linhas"],"Subheading (deprecated)":["Subt\u00edtulo (obsoleto)"],"blockquote":["cita\u00e7\u00e3o"],"movie":["filme"],"Code is Poetry":["C\u00f3digo \u00e9 poesia"],"block name\u0004More":["Leia mais"],"Reusable Block":["Bloco reutiliz\u00e1vel"],"button to expand options\u0004More":["Mais"],"Keep as HTML":["Manter como HTML"],"Edit URL":["Editar URL"],"Color settings":["Configura\u00e7\u00f5es de cor"],"Latest Comments":["Coment\u00e1rios mais recentes"],"Muted":["Mudo"],"Auto":["Auto"],"Preload":["Pr\u00e9-carregar"],"Archives":["Arquivos"],"Audio settings":["Configura\u00e7\u00f5es de \u00e1udio"],"recent comments":["coment\u00e1rios recentes"],"Video settings":["Configura\u00e7\u00f5es de v\u00eddeo"],"Latest comments settings":["Configura\u00e7\u00f5es dos coment\u00e1rios mais recentes"],"Archives settings":["Configura\u00e7\u00f5es dos arquivos"],"Display a monthly archive of your posts.":["Exibir um arquivo mensal de seus posts."],"Copy URL":["Copiar URL"],"File":["Arquivo"],"pdf":["pdf"],"document":["documento"],"Autoplay":["Reprodu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica"],"Loop":["Loop"],"Dots":["Pontos"],"Wide Line":["Linha Larga"],"Write file name\u2026":["Escreva o nome do arquivo..."],"A single column within a columns block.":["Uma \u00fanica coluna dentro de um bloco de colunas."],"Column":["Coluna"],"Outline":["Contorno"],"Text link settings":["Configura\u00e7\u00f5es de link de texto"],"download":["baixar"],"Download button settings":["Configura\u00e7\u00f5es do bot\u00e3o de baixar"],"Show download button":["Mostrar bot\u00e3o de baixar"],"Remove image":["Remover a imagem"],"Enter URL here\u2026":["Digite URL aqui..."],"Fixed width table cells":["C\u00e9lulas da tabela de largura fixa"],"Display a list of your most recent posts.":["Exiba uma lista das publica\u00e7\u00f5es mais recentes."],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Insira um bloco que exibe conte\u00fado carregado atrav\u00e9s de outros sites, como Twitter, Instagram ou YouTube."],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Adicione um texto que respeite o espa\u00e7amento e as abas, e que tamb\u00e9m permita estiliza\u00e7\u00e3o."],"Table settings":["Configura\u00e7\u00f5es da tabela"],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Adicione um bloco para exibir o conte\u00fado em colunas, ent\u00e3o adicione quantos blocos de conte\u00fado quiser."],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Insira uma tabela. Perfeito para compartilhar gr\u00e1ficos e dados."],"Name:":["Nome:"],"Height in pixels":["Altura em pixels"],"Spacer":["Espa\u00e7ador"],"Toggle to show a large initial letter.":["Alternar para mostrar uma letra inicial grande."],"Showing large initial letter.":["Mostrando letra inicial grande."],"Spacer settings":["Configura\u00e7\u00f5es do espa\u00e7ador"],"Page break":["Quebra de p\u00e1gina"],"pagination":["pagina\u00e7\u00e3o"],"next page":["pr\u00f3xima p\u00e1gina"],"Thumbnails are not cropped.":["Miniaturas n\u00e3o s\u00e3o cortadas."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniaturas s\u00e3o cortadas para alinhar."],"Link settings":["Configura\u00e7\u00f5es do link"],"Copied!":["Copiado!"],"Link":["Link"],"Number of items":["N\u00famero de itens"],"Select":["Selecionar"],"Add Column Before":["Adicionar coluna antes"],"Delete Row":["Excluir linha"],"Add Row After":["Adicionar linha depois"],"Add Row Before":["Adicionar linha antes"],"Edit table":["Editar tabela"],"Table":["Tabela"],"Shortcode":["Shortcode"],"text":["texto"],"Paragraph":["Par\u00e1grafo"],"Text settings":["Configura\u00e7\u00f5es do texto"],"List":["Lista"],"recent posts":["posts recentes"],"No posts found.":["Nenhum post encontrado."],"Latest Posts":["Posts mais recentes"],"Display post date":["Exibir a data do post"],"Preview":["Visualizar"],"embed":["M\u00eddia incorporada"],"Custom HTML":["HTML personalizado"],"subtitle":["subt\u00edtulo"],"title":["t\u00edtulo"],"photos":["fotos"],"images":["imagens"],"Gallery":["Galeria"],"video":["v\u00eddeo"],"audio":["\u00e1udio"],"music":["m\u00fasica"],"image":["imagem"],"blog":["blog"],"post":["post"],"Code":["C\u00f3digo"],"Categories":["Categorias"],"Button":["Bot\u00e3o"],"Background Color":["Cor de fundo"],"Cancel":["Cancelar"],"Edit":["Editar"],"Remove":["Remover"],"(no title)":["(sem t\u00edtulo)"],"URL":["URL"],"Close":["Fechar"],"Video":["V\u00eddeo"],"poetry":["poesia"],"Verse":["Verso"],"Quote":["Cita\u00e7\u00e3o"],"Read more":["Leia mais"],"numbered list":["lista numerada"],"ordered list":["lista ordenada"],"photo":["foto"],"Gallery settings":["Configura\u00e7\u00f5es da galeria"],"Categories settings":["Configura\u00e7\u00f5es das categorias"],"Write citation\u2026":["Escrever cita\u00e7\u00e3o..."],"Write list\u2026":["Escrever lista..."],"Convert to ordered list":["Converter para lista ordenada"],"Convert to unordered list":["Converter para lista n\u00e3o ordenada"],"Edit image":["Editar imagem"],"Columns":["Colunas"],"Display as dropdown":["Mostrar como lista suspensa"],"Add text\u2026":["Adicionar texto..."],"Apply":["Aplicar"],"Text Color":["Cor do texto"],"Write caption\u2026":["Escrever legenda..."],"Use URL":["Usar URL"],"New Column":["Nova coluna"],"Delete Column":["Excluir coluna"],"Add Column After":["Adicionar coluna depois"],"Image settings":["Configura\u00e7\u00f5es da imagem"],"Image":["Imagem"],"Write shortcode here\u2026":["Digite um shortcode aqui..."],"Preformatted":["Pr\u00e9-formatado"],"Show post counts":["Mostrar n\u00famero de posts"],"Block has been deleted or is unavailable.":["O bloco foi exclu\u00eddo ou est\u00e1 indispon\u00edvel."],"horizontal-line":["linha horizontal"],"Separator":["Separador"],"Heading":["T\u00edtulo"],"Write\u2026":["Escreva..."],"divider":["divisor"],"Write quote\u2026":["Escreva uma cita\u00e7\u00e3o..."],"Write preformatted text\u2026":["Escreva um texto pr\u00e9-formatado..."],"None":["Nenhum"],"Media File":["Arquivo de m\u00eddia"],"Attachment Page":["P\u00e1gina de anexo"],"Write title\u2026":["Escreva o t\u00edtulo..."],"Write subheading\u2026":["Escreva o subt\u00edtulo..."],"Write code\u2026":["Escreva o c\u00f3digo\u2026"],"%s URL":["URL do %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Digite aqui o URL da m\u00eddia a ser incorporada\u2026"],"Write heading\u2026":["Escreva o t\u00edtulo\u2026"],"Heading %d":["T\u00edtulo %d"],"Embedded content from %s":["Conte\u00fado incorporado de %s"],"Embedding\u2026":["Incorporando..."],"Indent list item":["Avan\u00e7ar item da lista"],"Outdent list item":["Recuar item da lista"],"Pullquote":["Cita\u00e7\u00e3o"],"bullet list":["lista com marcadores"],"Classic":["Editor Cl\u00e1ssico"],"List view":["Visualiza\u00e7\u00e3o em lista"],"Grid view":["Visualiza\u00e7\u00e3o em grade"],"Audio":["\u00c1udio"],"Author":["Autor"],"Save":["Salvar"],"Excerpt":["Resumo"],"Metadata":["Metadados"],"(Untitled)":["(sem t\u00edtulo)"]}},"comment":{"reference":"build\/block-library\/index.js"}}