{"translation-revision-date":"2020-06-06 00:20:36+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Alignment Matrix Control":["Controle da matriz de alinhamento"],"Bottom Right":["Canto inferior direito"],"Bottom Center":["Centro inferior"],"Bottom Left":["Canto inferior esquerda"],"Center Right":["Centro \u00e0 direita"],"Center Center":["Centro centro"],"Center Left":["Centro \u00e0 esquerda"],"Top Right":["Canto superior direito"],"Top Center":["Centro superior"],"Top Left":["Canto superior esquerda"],"Radial Gradient":["Gradiente radial"],"Linear Gradient":["Gradiente linear"],"Type":["Tipo"],"Angle":["\u00c2ngulo"],"Next":["Pr\u00f3ximo"],"Previous":["Anterior"],"Finish":["Finalizar"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e1gina %1$d de %2$d"],"Guide controls":["Guia de controle"],"Remove Control Point":["Remover ponto de controle"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Use as teclas de seta esquerda ou direita ou arraste com o mouse para alterar a posi\u00e7\u00e3o do gradiente. Pressione o bot\u00e3o para alterar a cor ou remover o ponto de controle."],"Gradient control point at position %1$s with color code %2$s.":["Ponto de controle do gradiente na posi\u00e7\u00e3o %1$s com o c\u00f3digo de cor %2$s."],"Preset size":["Tamanho predefinido"],"Extra Large":["Extra grande"],"Gradient: %s":["Gradiente: %s"],"Gradient code: %s":["C\u00f3digo de gradiente: %s"],"Custom":["Personalizado"],"Separate with commas or the Enter key.":["Separe com v\u00edrgulas ou com a tecla Enter."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separe com v\u00edrgulas, espa\u00e7os, ou a tecla Enter."],"Default":["Padr\u00e3o"],"keyboard button\u0004Enter":["Enter"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["V\u00e1 para o primeiro [Home] ou \u00faltimo [End] dia de uma semana."],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Navegue para o m\u00eas anterior [PageUp] ou o m\u00eas seguinte [PageDown]."],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["[PageUp] e [PageDown]"],"Up and Down Arrows":["Setas para cima e para baixo [&uparrow;] [&downarrow;]"],"Left and Right Arrows":["Setas para a esquerda [&leftarrow;] e para a direita [&rightarrow;]"],"Navigating with a keyboard":["Navegando com o teclado"],"Click the desired day to select it.":["Clique no dia desejado para selecion\u00e1-lo."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Use as setas para a esquerda ou para a direita para selecionar outros meses no passado ou no futuro."],"Calendar Help":["Ajuda do calend\u00e1rio"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Modo Matiz\/Satura\u00e7\u00e3o\/Brilho (HSL) ativado"],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Valor do matiz em graus, de 0 a 359."],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Valor do canal alfa, de 0 (transparente) para 1 (totalmente opaco)."],"Select the date in focus.":["Seleciona a data em foco."],"Move the arrow left or right to change hue.":["Clique nas setas para esquerda ou para a direita para alterar o matiz."],"Year":["Ano"],"December":["Dezembro"],"October":["Outubro"],"January":["Janeiro"],"Month":["M\u00eas"],"Date":["Data"],"September":["Setembro"],"August":["Agosto"],"July":["Julho"],"Minutes":["Minutos"],"Hours":["Horas"],"Time":["Tempo"],"February":["Fevereiro"],"Day":["Dia"],"November":["Novembro"],"June":["Junho"],"April":["Abril"],"March":["Mar\u00e7o"],"Click to Select":["Clique para selecionar"],"Color value in RGB":["Cor em RGB"],"Color value in hexadecimal":["Cor em hexadecimal"],"Color value in HSL":["Cor em HSL"],"Change color format":["Alterar o formato da cor"],"Home\/End":["In\u00edcio\/fim"],"Home and End":["In\u00edcio e fim"],"Choose a shade":["Escolha uma sombra"],"(opens in a new tab)":["(abrir em uma nova aba)"],"May":["maio"],"RGB mode active":["Modo RGB ativo"],"Hex color mode active":["Modo de cor em hexadecimal ativo"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Navegue para a semana anterior (cima) ou para a seguinte (baixo)."],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Navegue para o dia anterior (esquerda) ou posterior (direita)."],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Use as setas para mudar a cor base. Seta para cima clareia a cor e para baixo, escurece; para a esquerda diminui a satura\u00e7\u00e3o e para direita, aumenta."],"Medium":["M\u00e9dio"],"Small":["Pequeno"],"Close dialog":["Fechar janela"],"Large":["Grande"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s de %3$s)"],"Remove item":["Remover item"],"Color code: %s":["C\u00f3digo de cor: %s"],"Add item":["Adicionar item"],"Custom Size":["Tamanho personalizado"],"Reset":["Redefinir"],"Item removed.":["Item removido."],"Item added.":["Item adicionado."],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"No results.":["Nenhum resultado."],"Number of items":["N\u00famero de itens"],"All":["Tudo"],"Order by":["Ordernar por"],"Categories":["Categorias"],"Dismiss this notice":["Dispensar essa notifica\u00e7\u00e3o"],"Drop files to upload":["Solte arquivos aqui para enviar"],"Close":["Fechar"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"None":["Nenhum"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, use as setas para cima e para baixo para navegar.","%d resultados encontrados, use as setas para cima e para baixo para navegar"],"Color: %s":["Cor: %s"],"Custom color picker":["Seletor de cor personalizado"],"Clear":["Limpar"],"Author":["Autor"]}},"comment":{"reference":"build\/components\/index.js"}}