{"translation-revision-date":"2020-05-22 23:19:07+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Exibe um \u00edcone com um link para um perfil de rede social ou site."],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Descreva brevemente o link para ajudar usu\u00e1rios de leitores de tela."],"Link label":["R\u00f3tulo do link"],"Social Icon":["\u00cdcone de rede social"],"block keywords\u0004links":["links"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Exibe um \u00edcone com um link para um perfil de rede social ou site."],"Select poster image":["Selecionar imagem do poster"],"Poster image":["Imagem do poster"],"Social Icons":["\u00cdcones sociais"],"%s label":["R\u00f3tulo do %s"],"poem":["poema"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Eis que temos aqui a Poesia,\na grande Poesia.\nQue n\u00e3o oferece signos\nnem linguagem espec\u00edfica, n\u00e3o respeita\nsequer os limites do idioma. Ela flui, como um rio.\ncomo o sangue nas art\u00e9rias,\nt\u00e3o espont\u00e2nea que nem se sabe como foi escrita."],"Footer label":["R\u00f3tulo do rodap\u00e9"],"Header label":["R\u00f3tulo do cabe\u00e7alho"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["XT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURA)\nJanela muito pequena \u00e0 dist\u00e2ncia, iluminada.\nTudo ao redor disso \u00e9 uma tela quase totalmente preta. Agora, conforme a c\u00e2mera se move lentamente em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 janela, que \u00e9 quase um selo postal no quadro, outras formas aparecem;"],"Unsupported":["N\u00e3o compat\u00edvel"],"Show:":["Mostrar:"],"Image alignment":["Alinhamento da imagem"],"Display featured image":["Mostrar imagem destacada"],"Featured image settings":["Configura\u00e7\u00f5es da imagem destacada"],"Full post":["Post completo"],"download":["baixar"],"Media file":["Arquivo de m\u00eddia"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ O \"bloco\" \u00e9 um termo abstrato\n\/\/ para descrever estas unidades de marca\u00e7\u00e3o\n\/\/ quando criado juntos, formam o\n\/\/ conte\u00fado ou layout da p\u00e1gina.\nregisterBlockType( name, settings );"],"Buttons":["Bot\u00f5es"],"podcast":["podcast"],"Background & Text Color":["Cor de fundo e texto"],"recording":["gravando"],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Solicite aos visitantes que tomem uma a\u00e7\u00e3o com um grupo de links no estilo de bot\u00e3o."],"Images size":["Tamanho das imagens"],"Link to":["Apontar para"],"Gallery settings":["Configura\u00e7\u00f5es da galeria"],"ADD MEDIA":["Adicionar m\u00eddia"],"Level %1$s. %2$s":["N\u00edvel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["N\u00edvel %s. Vazio."],"Change heading level":["Mudar o n\u00edvel do t\u00edtulo"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Nota: muitos dispositivos e navegadores n\u00e3o exibem este texto.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Descrever a fun\u00e7\u00e3o desta imagem nesta p\u00e1gina."],"Title attribute":["Atributo do t\u00edtulo"],"Embed a TikTok video.":["Incorporar um v\u00eddeo do TikTok."],"Sorting and filtering":["Ordem e filtros"],"Post meta settings":["Configura\u00e7\u00f5es de metadados do post"],"Post content":["Conte\u00fado do post"],"Enter address":["Digite o endere\u00e7o"],"Logos Only":["Somente logo"],"Grid view":["Visualiza\u00e7\u00e3o em grade"],"List view":["Visualiza\u00e7\u00e3o em lista"],"Pill Shape":["Forma de p\u00edlula"],"Post content settings":["Configura\u00e7\u00f5es do conte\u00fado do post"],"Play inline":["Reproduzir sem abrir em tela cheia"],"The current poster image url is %s":["O URL da imagem do poster \u00e9 %s"],"There is no poster image currently selected":["Nenhuma imagem do poster selecionada no momento"],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Aten\u00e7\u00e3o: A reprodu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica de arquivos de \u00e1udio pode causar problemas de usabilidade para alguns visitantes."],"Column settings":["Configura\u00e7\u00f5es da coluna"],"Percentage width":["Porcentagem da largura"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Aten\u00e7\u00e3o: A reprodu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica de v\u00eddeos pode causar problemas de usabilidade para alguns visitantes."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Duas colunas divididas em um ter\u00e7o e dois ter\u00e7os"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Duas colunas divididas em dois ter\u00e7os e um ter\u00e7o"],"Three columns; equal split":["Tr\u00eas colunas iguais"],"Three columns; wide center column":["Tr\u00eas colunas com a do meio maior"],"Two columns; equal split":["Duas colunas iguais"],"Fill":["Preencher"],"Call to Action":["Chamada para a\u00e7\u00e3o"],"Link rel":["Atributo rel do link"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Boas-vindas ao maravilhoso mundo dos blocos..."],"Border radius":["Bordas arredondadas"],"Start value":["Valor de in\u00edcio"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Citando outros, citamos n\u00f3s mesmos."],"Reverse list numbering":["Lista numerada reversa"],"Ordered list settings":["Configura\u00e7\u00f5es de lista ordenada"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Umas das coisas mais dif\u00edceis de fazer em tecnologia \u00e9 interromper a si mesmo."],"cite":["citar"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Envie um arquivo ou escolha um da sua biblioteca de m\u00eddia."],"Open in new tab":["Abrir em uma nova aba"],"Header section":["Se\u00e7\u00e3o do cabe\u00e7alho"],"Footer section":["Se\u00e7\u00e3o do rodap\u00e9"],"Insert a table for sharing data.":["Insira uma tabela para compartilhar dados."],"Create Table":["Criar tabela"],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Envie uma imagem, um arquivo de v\u00eddeo ou escolha um da sua biblioteca de m\u00eddia."],"Align Column Left":["Alinhar coluna \u00e0 esquerda"],"Align Column Center":["Alinhar coluna ao centro"],"Align Column Right":["Alinhar coluna \u00e0 direita"],"Change column alignment":["Mudar alinhamento da coluna"],"Attachment page":["P\u00e1gina de anexo"],"December 6, 2018":["6 de dezembro de 2018"],"February 21, 2019":["21 de fevereiro de 2019"],"May 7, 2019":["7 de maio de 2019"],"Release Date":["Data de lan\u00e7amento"],"Jazz Musician":["M\u00fasico de Jazz"],"Clear Media":["Liberar m\u00eddia"],"Minimum height in pixels":["Altura m\u00ednima em p\u00edxeis"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulha da neve<\/strong>"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["O Mont Blanc aparece, ainda, nevado e calmo."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"Describe the purpose of the image":["Descreva o prop\u00f3sito da imagem"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Deixe vazio se a imagem for apenas decorativa."],"Crop image to fill entire column":["Recortar a imagem para preencher toda a coluna"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["O carri\u00e7o<br>ganha a vida<br>silenciosamente."],"Write gallery caption\u2026":["Escreva uma legenda para a galeria..."],"Code is Poetry":["C\u00f3digo \u00e9 poesia"],"Move image forward":["Mover imagem para frente"],"Move image backward":["Mover imagem para tr\u00e1s"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["Em uma vila de La Mancha, cujo nome n\u00e3o desejo me lembrar, n\u00e3o demorou muito tempo para que um daqueles cavalheiros mantivesse uma lan\u00e7a no porta-lan\u00e7as, uma fivela velha, um hack magro e um galgo para percorrer."],"Group":["Grupo"],"A block that groups other blocks.":["Um bloco que agrupa outros blocos."],"container":["cont\u00eainer"],"wrapper":["inv\u00f3lucro"],"row":["linha"],"section":["se\u00e7\u00e3o"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Cole um link para o conte\u00fado que voc\u00ea deseja exibir no seu site."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Learn more about embeds":["Saiba mais sobre c\u00f3digos incorporados"],"One.":["Um."],"Six.":["Seis."],"Five.":["Cinco."],"Four.":["Quatro."],"Three.":["Tr\u00eas."],"Two.":["Dois."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Envie uma imagem, escolha uma da sua biblioteca de m\u00eddia ou adicione um URL."],"feed":["feed"],"atom":["atom"],"- Select -":["- Selecionar -"],"Tag Cloud settings":["Configura\u00e7\u00f5es da nuvem de tags"],"Enter URL here\u2026":["Digite o URL aqui..."],"Add button text\u2026":["Adicionar texto do bot\u00e3o..."],"Button text":["Texto do bot\u00e3o"],"Optional placeholder\u2026":["Substituidores opcionais..."],"Help visitors find your content.":["Ajude os visitantes a encontrar seu conte\u00fado."],"Use URL":["Usar URL"],"Edit RSS URL":["Editar URL do RSS"],"RSS settings":["Configura\u00e7\u00f5es de RSS"],"Display date":["Exibir data"],"Display author":["Exibir autor"],"Display excerpt":["Exibir resumo"],"find":["busca"],"Max number of words in excerpt":["N\u00famero m\u00e1ximo de palavras no resumo"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Exibir posts a partir de qualquer feed RSS ou Atom"],"Optional placeholder text":["Texto de substitui\u00e7\u00e3o opcional"],"Add label\u2026":["Adicionar r\u00f3tulo\u2026"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["O conte\u00fado antes deste bloco ser\u00e1 mostrado no resumo na sua p\u00e1gina de arquivos."],"Hide the excerpt on the full content page":["Ocultar o resumo na p\u00e1gina completa do conte\u00fado"],"The excerpt is visible.":["O resumo est\u00e1 vis\u00edvel."],"The excerpt is hidden.":["O trecho est\u00e1 oculto."],"archive":["arquivo"],"posts":["posts"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Um calend\u00e1rio com os posts do seu site."],"link":["link"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Solicite que os visitantes entrem em a\u00e7\u00e3o com um link no estilo de bot\u00e3o."],"Focal point picker":["Seletor de ponto focal"],"image %1$d of %2$d in gallery":["imagem %1$d de %2$d na galeria"],"ebook":["e-book"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["O conte\u00fado incorporado de %s n\u00e3o pode ser pr\u00e9-visualizado no editor."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Este conte\u00fado n\u00e3o pode ser incorporado."],"Embed Amazon Kindle content.":["Incorpore conte\u00fado do Amazon Kindle"],"Label text":["Texto do r\u00f3tulo"],"block style\u0004Default":["Padr\u00e3o"],"keyboard key\u0004Space":["Espa\u00e7o"],"keyboard key\u0004Backspace":["Espa\u00e7o"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Incorpore conte\u00fado do Crowdsignal (anteriormente conhecido como Polldaddy)."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Conte\u00fado..."],"button label\u0004Convert to link":["Converter para link"],"button label\u0004Try again":["Tentar novamente"],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Crie um conte\u00fado e salve para ser reutilizado em seu site por voc\u00ea e outros colaboradores. Atualize o bloco e a mudan\u00e7a ter\u00e1 efeito em todo lugar que ele tiver sido utilizado."],"This image has an empty alt attribute":["O atributo alt desta imagem est\u00e1 vazio"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["O atributo alt desta imagem est\u00e1 vazio. O nome do arquivo \u00e9 %s"],"Paragraph block":["Bloco de par\u00e1grafo"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Comece a escrever ou digite \/ para escolher um bloco"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloco vazio, comece a escrever ou digite \"\/\" para escolher um bloco"],"Page Break":["Quebra de p\u00e1gina"],"Stack on mobile":["Empilhar nos dispositivos m\u00f3veis"],"poetry":["poesia"],"Verse":["Verso"],"New Column":["Nova coluna"],"Write\u2026":["Escreva..."],"Video settings":["Configura\u00e7\u00f5es de v\u00eddeo"],"Muted":["Mudo"],"Playback controls":["Controles de reprodu\u00e7\u00e3o"],"movie":["filme"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Esse bloco est\u00e1 obsoleto. Use o bloco Colunas no lugar dele."],"Remove Poster Image":["Remover imagem de capa"],"Text Columns (deprecated)":["Colunas de texto (obsoleto)"],"Stripes":["Listras"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Insira poesia. Use formatos de espa\u00e7amento especial. Ou cite letras de m\u00fasica."],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Incorpore um v\u00eddeo da sua galeria ou envie um novo."],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Insira uma tabela. Perfeito para compartilhar gr\u00e1ficos e dados."],"Add Column Before":["Adicionar coluna antes"],"Delete Row":["Excluir linha"],"Add Row After":["Adicionar linha depois"],"Add Row Before":["Adicionar linha antes"],"Edit table":["Editar tabela"],"Shortcode":["Shortcode"],"Delete Column":["Excluir coluna"],"Add Column After":["Adicionar coluna depois"],"Write shortcode here\u2026":["Digite um shortcode aqui..."],"Separator":["Separador"],"divider":["divisor"],"Write subheading\u2026":["Escreva o subt\u00edtulo..."],"Spacer settings":["Configura\u00e7\u00f5es de espa\u00e7ador"],"Spacer":["Espa\u00e7ador"],"Table settings":["Configura\u00e7\u00f5es da tabela"],"Dots":["Pontos"],"Fixed width table cells":["C\u00e9lulas da tabela de largura fixa"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Esse bloco est\u00e1 obsoleto. Use o bloco Par\u00e1grafo no lugar dele."],"Column Count":["Quantidade de colunas"],"Row Count":["Quantidade de linhas"],"Subheading (deprecated)":["Subt\u00edtulo (obsoleto)"],"blockquote":["cita\u00e7\u00e3o"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Crie uma divis\u00e3o entre par\u00e1grafos ou se\u00e7\u00f5es com uma linha horizontal."],"block style\u0004Large":["Grande"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["D\u00ea \u00eanfase visual ao texto de cita\u00e7\u00e3o. \"Ao citarmos outros, n\u00f3s nos mencionamos.\" - Julio Cort\u00e1zar"],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Insira elementos personalizados adicionais com um shortcode de WordPress."],"Add white space between blocks and customize its height.":["Adicione um espa\u00e7o entre blocos e personalize sua altura."],"Height in pixels":["Altura em p\u00edxeis"],"horizontal-line":["linha horizontal"],"Wide Line":["Linha ampla"],"Write citation\u2026":["Escrever cita\u00e7\u00e3o..."],"Write quote\u2026":["Escreva uma cita\u00e7\u00e3o..."],"Write preformatted text\u2026":["Escreva um texto pr\u00e9-formatado..."],"Pullquote":["Cita\u00e7\u00e3o"],"Solid color":["Cor s\u00f3lida"],"Main color":["Cor principal"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["D\u00ea uma enfase visual especial a uma cita\u00e7\u00e3o do seu texto."],"text":["texto"],"Text settings":["Configura\u00e7\u00f5es do texto"],"recent posts":["posts recentes"],"Latest Posts":["Posts mais recentes"],"Display post date":["Exibir a data do post"],"numbered list":["lista numerada"],"photo":["foto"],"Write list\u2026":["Escrever lista..."],"Convert to ordered list":["Converter para lista ordenada"],"Convert to unordered list":["Converter para lista n\u00e3o ordenada"],"Toggle to show a large initial letter.":["Alternar para mostrar uma letra inicial grande."],"Showing large initial letter.":["Mostrando letra inicial grande."],"Keep as HTML":["Manter como HTML"],"recent comments":["coment\u00e1rios recentes"],"Number of comments":["N\u00famero de coment\u00e1rios"],"next page":["pr\u00f3xima p\u00e1gina"],"pagination":["pagina\u00e7\u00e3o"],"block name\u0004More":["Leia mais"],"Latest Comments":["Coment\u00e1rios mais recentes"],"Display a list of your most recent posts.":["Exiba uma lista das publica\u00e7\u00f5es mais recentes."],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Adicione um texto que respeite o espa\u00e7amento e as abas, e que tamb\u00e9m permita estiliza\u00e7\u00e3o."],"Indent list item":["Avan\u00e7ar item da lista"],"Outdent list item":["Recuar item da lista"],"Latest comments settings":["Configura\u00e7\u00f5es dos coment\u00e1rios mais recentes"],"Drop cap":["Letra capitular"],"Media area":["\u00c1rea de m\u00eddia"],"Media & Text":["M\u00eddia e texto."],"Show media on left":["Mostrar m\u00eddia \u00e0 esquerda"],"Show media on right":["Mostrar m\u00eddia \u00e0 direita"],"Display a list of your most recent comments.":["Exibe uma lista dos seus coment\u00e1rios mais recentes."],"Create a bulleted or numbered list.":["Crie uma lista com marcadores ou numerada."],"Media & Text settings":["Configura\u00e7\u00f5es de texto e m\u00eddia"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Seu site n\u00e3o oferece suporte para este bloco."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Seu site n\u00e3o oferece suporte para o bloco \"%s\". Voc\u00ea pode deixar esse bloco como est\u00e1 ou remov\u00ea-lo totalmente."],"Separate your content into a multi-page experience.":["Separe seu conte\u00fado em uma experi\u00eancia multip\u00e1gina."],"Start with the building block of all narrative.":["Comece com o bloco fundamental de toda a narrativa."],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Coloque m\u00eddia e texto lado a lado para um visual mais rico."],"Display avatar":["Exibir avatar"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Seu site n\u00e3o inclui suporte para o bloco \"%s\". Voc\u00ea pode deixar esse bloco como est\u00e1, pode convert\u00ea-lo em um bloco de HTML personalizado ou remov\u00ea-lo completamente."],"Insert an image to make a visual statement.":["Insira uma imagem para fazer uma declara\u00e7\u00e3o visual."],"subtitle":["subt\u00edtulo"],"title":["t\u00edtulo"],"photos":["fotos"],"images":["imagens"],"Crop images":["Recortar imagens"],"Edit image":["Editar imagem"],"Image settings":["Configura\u00e7\u00f5es da imagem"],"Level":["N\u00edvel"],"Heading":["T\u00edtulo"],"pdf":["pdf"],"document":["documento"],"Copy URL":["Copiar URL"],"Heading %d":["T\u00edtulo %d"],"Show download button":["Mostrar bot\u00e3o de download"],"Download button settings":["Configura\u00e7\u00f5es do bot\u00e3o de download"],"Alt text (alternative text)":["Texto alt (texto alternativo)"],"Write heading\u2026":["Escreva o t\u00edtulo\u2026"],"Write file name\u2026":["Escreva o nome do arquivo..."],"Thumbnails are not cropped.":["Miniaturas n\u00e3o s\u00e3o cortadas."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniaturas s\u00e3o cortadas para alinhar."],"Heading settings":["Configura\u00e7\u00f5es do cabe\u00e7alho"],"Text link settings":["Configura\u00e7\u00f5es de link de texto"],"Write HTML\u2026":["Escreva HTML\u2026"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Adicione um c\u00f3digo HTML personalizado e visualize conforme edita."],"button label\u0004Download":["Baixar"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Exiba m\u00faltiplas imagens em uma bonita galeria."],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Apresente novas se\u00e7\u00f5es e organize os conte\u00fados para ajudar os visitantes (e mecanismos de pesquisa) a entender a estrutura do seu conte\u00fado."],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arraste imagens, envie novas ou selecione as da sua biblioteca."],"Add a link to a downloadable file.":["Adicione um link para um arquivo baix\u00e1vel."],"embed":["m\u00eddia incorporada"],"video":["v\u00eddeo"],"audio":["\u00e1udio"],"music":["m\u00fasica"],"image":["imagem"],"blog":["blog"],"post":["post"],"%s URL":["URL do %s"],"Write title\u2026":["Escreva o t\u00edtulo..."],"Enter URL to embed here\u2026":["Digite aqui o URL da m\u00eddia a ser incorporada\u2026"],"Edit URL":["Editar URL"],"Background opacity":["Opacidade do fundo"],"Embedding\u2026":["Incorporando..."],"Fixed background":["Fundo fixo"],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Insira um bloco que exibe conte\u00fado carregado atrav\u00e9s de outros sites, como Twitter, Instagram ou YouTube."],"Embedded content from %s":["Conte\u00fado incorporado de %s"],"Media settings":["Configura\u00e7\u00f5es de m\u00eddia"],"Overlay":["Sobreposi\u00e7\u00e3o"],"button label\u0004Embed":["Incorporar"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Adicionar uma imagem ou v\u00eddeo com um texto sobreposto  \u2014 \u00f3timo para cabe\u00e7alhos."],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["Incorpore v\u00eddeos, imagens, tweets, \u00e1udios e outros conte\u00fados de fontes externas."],"block title\u0004Embed":["M\u00eddia incorporada"],"Resize for smaller devices":["Ajustar tamanho para dispositivos menores"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["\u00c9 poss\u00edvel que esse arquivo incorporado n\u00e3o preserve sua propor\u00e7\u00e3o quando o navegador for redimensionado."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Esse arquivo incorporado preservar\u00e1 sua propor\u00e7\u00e3o quando o navegador for redimensionado."],"Embed a WordPress.tv video.":["Incorpore um v\u00eddeo do WordPress.tv."],"Embed a TED video.":["Incorpore um v\u00eddeo do TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Incorpore conte\u00fado do Speaker Deck."],"Embed SmugMug content.":["Incorpore conte\u00fado do SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Incorpore conte\u00fado do Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Incorpore conte\u00fado do Scribd."],"Embed Screencast content.":["Incorpore conte\u00fado do Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Incorpore conte\u00fado do ReverbNaion."],"Embed Polldaddy content.":["Incorpore conte\u00fado do Polldaddy."],"Embed Mixcloud content.":["Incorpore conte\u00fado do Mixcloud."],"Embed Meetup.com content.":["Incorpore conte\u00fado do Meetup.com."],"Embed Kickstarter content.":["Incorpore conte\u00fado do Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Incorpore conte\u00fado do Issuu."],"Embed Imgur content.":["Incorpore conte\u00fado do Imgur."],"Embed Hulu content.":["Incorpore conte\u00fado da Hulu."],"Embed a Dailymotion video.":["Incorpore um v\u00eddeo do Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Incorpore conte\u00fado do CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Incorpore conte\u00fado do Cloudup."],"Embed an Animoto video.":["Incorpore um v\u00eddeo do Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Incorpore um v\u00eddeo do Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Incorpore conte\u00fado do Flickr."],"Embed SoundCloud content.":["Incorpore conte\u00fado do SoundCloud."],"Embed a Facebook post.":["Incorpore uma publica\u00e7\u00e3o do Facebook."],"Embed a Tumblr post.":["Incorpore uma publica\u00e7\u00e3o do Tumblr."],"Embed a tweet.":["Incorpore um tweet."],"Embed a YouTube video.":["Incorpore um v\u00eddeo do YouTube."],"Embed an Instagram post.":["Incorpore um post do Instagram."],"Embed a VideoPress video.":["Incorpore um v\u00eddeo do VideoPress."],"Embed a Reddit thread.":["Incorpore uma discuss\u00e3o no Reddit."],"Embed Spotify content.":["Incorpore conte\u00fado do Spotify."],"Border settings":["Configura\u00e7\u00f5es de borda"],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Adicione um bloco para exibir o conte\u00fado em colunas, ent\u00e3o adicione quantos blocos de conte\u00fado quiser."],"Cover":["Cobertura"],"Button":["Bot\u00e3o"],"Categories settings":["Configura\u00e7\u00f5es das categorias"],"Add text\u2026":["Adicionar texto..."],"Write code\u2026":["Escreva o c\u00f3digo\u2026"],"Color settings":["Configura\u00e7\u00f5es de cor"],"A single column within a columns block.":["Uma \u00fanica coluna dentro de um bloco de colunas."],"Outline":["Contorno"],"button to expand options\u0004More":["Mais"],"Classic":["Editor Cl\u00e1ssico"],"block title\u0004Classic":["Cl\u00e1ssico"],"block style\u0004Rounded":["Arredondado"],"Use the classic WordPress editor.":["Use o editor cl\u00e1ssico do WordPress."],"Display a list of all categories.":["Exibe uma lista de todas as categorias."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Exiba trechos de c\u00f3digo respeitando seu espa\u00e7amento e tabula\u00e7\u00e3o."],"Block has been deleted or is unavailable.":["O bloco foi exclu\u00eddo ou est\u00e1 indispon\u00edvel."],"Write caption\u2026":["Escrever legenda..."],"Audio settings":["Configura\u00e7\u00f5es de \u00e1udio"],"Reusable Block":["Bloco reutiliz\u00e1vel"],"Archives settings":["Configura\u00e7\u00f5es dos arquivos"],"Embed a simple audio player.":["Incorpore um reprodutor de \u00e1udio simples."],"Display a monthly archive of your posts.":["Exiba um arquivo mensal de seus posts."],"Link settings":["Configura\u00e7\u00f5es do link"],"Copied!":["Copiado!"],"Replace image":["Substituir imagem"],"Number of items":["N\u00famero de itens"],"Gallery":["Galeria"],"Custom HTML":["HTML personalizado"],"(Untitled)":["(Sem t\u00edtulo)"],"Read more":["Leia mais"],"Embed a WordPress post.":["Post do WordPress incorporado."],"Taxonomy":["Taxonomia"],"Color":["Cor"],"editor button\u0004Left to right":["Esquerda para a direita"],"Metadata":["Metadados"],"Select Poster Image":["Selecionar a imagem do poster"],"Autoplay":["Reprodu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica"],"Auto":["Auto"],"Page break":["Quebra de p\u00e1gina"],"Background color":["Cor de fundo"],"Text color":["Cor do  texto"],"Table":["Tabela"],"File":["Arquivo"],"bullet list":["lista com marcadores"],"A cloud of your most used tags.":["Uma nuvem com as tags mais usadas."],"Empty":["Vazia"],"Video":["V\u00eddeos"],"Audio":["\u00c1udios"],"Columns":["Colunas"],"Attachment Page":["P\u00e1gina de anexo"],"Media File":["Arquivo de m\u00eddia"],"Insert Media":["Inserir m\u00eddia"],"Remove image":["Remover a imagem"],"Link":["Link"],"Preload":["Pr\u00e9-carregar"],"Display as dropdown":["Mostrar como lista suspensa"],"Show post counts":["Mostrar n\u00famero de posts"],"Show hierarchy":["Mostrar hierarquia"],"Column":["Coluna"],"Paragraph":["Par\u00e1grafo"],"Preformatted":["Pr\u00e9-formatado"],"Code":["C\u00f3digo"],"Dimensions":["Dimens\u00f5es"],"List":["Lista"],"Loop":["Loop"],"Background":["Fundo"],"Quote":["Citar"],"Image":["Imagem"],"Tag Cloud":["Nuvem de tags"],"Calendar":["Agenda"],"ordered list":["lista ordenada"],"Name:":["Nome:"],"sound":["som"],"Default":["Padr\u00e3o"],"HTML":["HTML"],"Categories":["Categorias"],"Apply":["Aplicar"],"URL":["URL"],"Edit":["Editar"],"Excerpt":["Resumo"],"Save":["Salvar"],"RSS":["RSS"],"Preview":["Visualizar"],"Archives":["Arquivos"],"Search":["Pesquisar"],"Version":["Vers\u00e3o"],"(no title)":["(sem t\u00edtulo)"],"None":["Nenhum"],"No posts found.":["Nenhum post encontrado."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}