{"translation-revision-date":"2020-08-10 11:36:25+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Block library":["Biblioteca de blocos"],"Open save panel":["Abrir painel de publica\u00e7\u00e3o"],"Preview in new tab":["Pr\u00e9-visualizar em nova aba"],"Contain text cursor inside active block":["Conter o cursor de texto dentro do bloco ativo"],"Keyboard options":["Op\u00e7\u00f5es do teclado"],"Enable the Most Used Blocks category in the block library":["Ativar a categoria Blocos mais usados na biblioteca de blocos"],"Left sidebar":["Barra lateral esquerda"],"Open document settings":["Abrir configura\u00e7\u00f5es do documento"],"Open block settings":["Abrir configura\u00e7\u00f5es do bloco"],"Here's a detailed guide.":["Aqui est\u00e1 um guia detalhado."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Primeira vez utilizando o editor de blocos? Deseja saber mais sobre como us\u00e1-lo?"],"Learn how to use the block editor":["Aprenda a usar o editor de blocos"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Todos os blocos dispon\u00edveis para voc\u00ea est\u00e3o na biblioteca de blocos. Voc\u00ea os encontrar\u00e1 onde quer que veja o \u00edcone <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["Conhe\u00e7a a biblioteca de blocos"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Cada bloco vem com seu pr\u00f3prio conjunto de controles para alterar itens como cor, largura e alinhamento. Eles ser\u00e3o exibidos e ocultados automaticamente quando voc\u00ea tiver um bloco selecionado."],"Make each block your own":["Fazer com que cada bloco seja seu"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["No editor do WordPress, cada par\u00e1grafo, imagem ou v\u00eddeo \u00e9 apresentado como um \"bloco\" de conte\u00fado distinto."],"Get started":["Comece agora"],"Welcome to the block editor":["Boas-vindas ao editor de blocos"],"inserter":["insersor"],"View post":["Ver post"],"Page attributes":["Atributos da p\u00e1gina"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["Guia de boas-vindas"],"Keyboard shortcuts":["Atalhos do teclado"],"Editor footer":["Editor do rodap\u00e9"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Adicionar bloco"],"All content copied.":["Conte\u00fado copiado."],"Disable & Reload":["Desativar e recarregar"],"Enable & Reload":["Ativar e recarregar"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Para realizar esta mudan\u00e7a \u00e9 preciso recarregar a p\u00e1gina. Tenha certeza de que salvou seu conte\u00fado antes de recarregar."],"Pre-publish checks":["Verifica\u00e7\u00f5es para pr\u00e9-publica\u00e7\u00e3o"],"%d block is disabled.":["%d bloco est\u00e1 desativado.","%d blocos est\u00e3o desativados."],"Display these keyboard shortcuts.":["Exibir estes atalhos de teclado."],"More tools & options":["Mais ferramentas e op\u00e7\u00f5es"],"Read about permalinks":["Leia mais sobre links permanentes"],"The last part of the URL.":["A \u00faltima parte do URL."],"URL Slug":["Slug do URL"],"Fullscreen mode deactivated":["Modo de tela cheia desativado"],"Fullscreen mode activated":["Modo de tela cheia ativado"],"Spotlight mode deactivated":["Modo sem distra\u00e7\u00f5es desativado"],"Spotlight mode activated":["Modo sem distra\u00e7\u00f5es ativado"],"Top toolbar deactivated":["Barra de ferramentas superior desativada"],"Top toolbar activated":["Barra de ferramentas superior ativada"],"Feature activated":["Recurso ativado"],"Feature deactivated":["Recurso desativado"],"Block Manager":["Gerenciador de blocos"],"Block (selected)":["Bloco (selecionado)"],"Document (selected)":["Documento (selecionado)"],"Top toolbar":["Barra de ferramentas do topo"],"Permalink":["Link permanente"],"Custom fields":["Campos personalizados"],"Code editor selected":["Editor de c\u00f3digo selecionado"],"Visual editor selected":["Editor visual selecionado"],"Copy all content":["Copiar todo o conte\u00fado"],"This block can only be used once.":["Este bloco s\u00f3 pode ser usado uma vez."],"Transform into:":["Transformar em:"],"Find original":["Encontre o original"],"Show Block Settings":["Mostrar configura\u00e7\u00f5es do bloco"],"Hide Block Settings":["Esconder configura\u00e7\u00f5es do bloco"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Configura\u00e7\u00f5es adicionais est\u00e3o agora dispon\u00edveis nas configura\u00e7\u00f5es da barra lateral do Editor de bloco."],"Block settings closed":["Configura\u00e7\u00f5es do bloco fechadas"],"Exit code editor":["Sair do editor de c\u00f3digo"],"Editing code":["Editando o c\u00f3digo"],"Editor settings":["Editor de configura\u00e7\u00f5es"],"Document":["Documento"],"Close settings":["Fechar configura\u00e7\u00f5es"],"Visibility":["Visibilidade"],"Status & visibility":["Status e visibilidade"],"Pin to toolbar":["Fixar na barra de ferramentas"],"Unpin from toolbar":["Desafixar da barra de ferramentas"],"Close plugin":["Fechar plugin"],"Advanced panels":["Pain\u00e9is avan\u00e7ados"],"Discussion":["Discuss\u00e3o"],"Document panels":["Pain\u00e9is do documento"],"Open publish panel":["Abrir o painel de publica\u00e7\u00e3o"],"Editor content":["Editor de conte\u00fado"],"Editor publish":["Publica\u00e7\u00e3o do editor"],"Remove a link.":["Remover um link."],"Convert the selected text into a link.":["Converter o texto selecionado em um link."],"Underline the selected text.":["Sublinhar o texto selecionado."],"Make the selected text italic.":["Tornar it\u00e1lico o texto selecionado."],"Make the selected text bold.":["Tornar negrito o texto selecionado."],"Text formatting":["Formata\u00e7\u00e3o de texto"],"Forward-slash":["Barra"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Mude o tipo de bloco ap\u00f3s adicionar um novo par\u00e1grafo."],"Block shortcuts":["Atalhos de teclado dos blocos"],"Selection shortcuts":["Atalhos para sele\u00e7\u00e3o"],"Switch between visual editor and code editor.":["Alternar entre editor visual e de c\u00f3digo."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navegar para a parte anterior do editor."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navegar para a pr\u00f3xima parte do editor."],"Open the block navigation menu.":["Abre o menu de navega\u00e7\u00e3o entre blocos."],"Show or hide the settings sidebar.":["Mostrar ou ocultar a barra lateral de configura\u00e7\u00f5es."],"Global shortcuts":["Atalhos globais"],"Work without distraction":["Trabalhe sem distra\u00e7\u00e3o"],"Fullscreen mode":["Modo tela cheia"],"Focus on one block at a time":["Concentre-se em um bloco de cada vez"],"Spotlight mode":["Modo sem distra\u00e7\u00f5es"],"Access all block and document tools in a single place":["Acesse todas as ferramentas de blocos e documento em um s\u00f3 lugar."],"noun\u0004View":["Visualiza\u00e7\u00e3o"],"Options":["Op\u00e7\u00f5es"],"Editor":["Editor"],"Code editor":["Editor de c\u00f3digo"],"Visual editor":["Editor visual"],"Editor top bar":["Barra superior do editor"],"Document tools":["Ferramentas de documento"],"Document and block tools":["Ferramentas de documento e bloco"],"Copied!":["Copiado!"],"Manage all reusable blocks":["Gerenciar todos os blocos reutiliz\u00e1veis"],"Available block types":["Tipos de bloco dispon\u00edveis"],"Search for a block":["Procurar um bloco"],"No blocks found.":["Nenhum bloco encontrado."],"Back":["Voltar"],"Tools":["Ferramentas"],"Footer":["Rodap\u00e9"],"Block":["Bloco","%d Blocos"],"Remove":["Remover"],"Featured image":["Imagem destacada"],"General":["Geral"],"Toggle fullscreen mode.":["Alternar modo de tela cheia."],"Settings":["Configura\u00e7\u00f5es"],"Help":["Ajuda"],"(no title)":["(sem t\u00edtulo)"],"Close":["Fechar"],"Uncategorized":["Sem categoria"],"Header":["Cabe\u00e7alho"],"Content":["Conte\u00fado"],"Plugins":["Plugins"],"Excerpt":["Resumo"],"Publish":["Publicar"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}